幾個月係屋企，各位手足電莖技術係世界排名升左幾多級？

已經贏左幾多奬金？

王者由白銀升到星耀